覺唔覺敏敏真係好有初戀feel

對住佢，淨係拖手都會扯旗

有無手竹認同

大陸妹樣

咁佢真係大陸妹

不過係好有氣質嘅大陸妹 好想同佢結婚

同意

介紹返我女朋友 敏敏

有學識嘅女仔真係好正

做咩咁害羞望住我

可愛得嚟又好霸道

你做咩挑逗我

好姐姐 好姐姐 好姐姐

揸刀起上嚟都幾有氣勢

好想同敏敏玩腳

我愛敏敏

覺

g

芷若吊打

g若收爹拉

比人吊打
比宋青書屌過+比丐幫揸過波
不了

咪撚再J我

食屎狗

屌開敏b 我女朋友

唔好咁痴線啦

唔好j我條女

冒認我，屌你老母

我屌開

正式宣布陳珏琪係最正既大陸女人

我喜歡芷若多一點。。。
上面話大陸妹樣，只可說食得太多次貨，真係好o既已經唔識品嘗。